612 3點前回應結果三點開始清今日 午夜前回應 又係開始準備清場

班狗真係mon撚住連登